考dse好大壓力 我決定要自爆

見你dse，加油呀